%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% plantilla LATEX para los libros de CLEMENTINA
% Autor: Valentín Basel
% Rev. 1
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	Configuración de documento
%----------------------------------------------------------------------------------------


\documentclass[a4paper,11pt,oneside]{book}

\usepackage{lipsum}  % para generar texto lorem ipsum 

\usepackage[a4paper]{geometry}
\geometry{top=4cm, bottom=3.5cm, left=3cm, right=3cm}
\usepackage{pdfpages}% para insertar una pagina de pdf con la portada
\usepackage{graphicx} % esto es para poner gráficos

\usepackage{polyglossia}
\setmainlanguage{spanish}
\usepackage{tgheros}

\usepackage{float} % para obligar a latex a fijar las imagenes donde le decimos
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\hypersetup{
  colorlinks=true,
  citecolor=[rgb]{0,0.5,0.5},
  linkcolor=[rgb]{0,0.2,0.5},
  urlcolor=blue
}
\usepackage{fancyhdr} % para que cuente paginas en blanco tambien



\pagestyle{fancy} 
\title{Breve guía sobre distros} % Book title
\author{Clementina} % Author
\usepackage{titlesec}



\titleformat{\chapter}[display]
  {\normalfont\Large\bfseries\flushleft}
  {\chaptertitlename\ \thechapter}{5pt}{\Large}




\begin{document}
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	indice
%----------------------------------------------------------------------------------------
\includepdf[pages=-]{Imagenes/portada.pdf}
\input{legales.tex}
\tableofcontents 
\part{Introducción}
\pagestyle{fancy} 
\input{articulos/art_generico.tex} % SL Matías
\includepdf[pages=-]{Imagenes/contratapa.pdf}
\end{document}
